有無人明白仲鍾意但唔會一齊返既感覺？

本身覺得一身鬆 唔洗煩依樣唔洗煩果樣
成日都唔開心 但一出完街
返到屋企上到床 就會開始頹..頹..頹

一樣
佢自已搵我復合
我仲鐘意佢
但佢傷我太多 有陰影
又帽又盛
最後同佢講完拒絕左
兩日後ig就post新仔 仲要錫
我立即灰到好想死
頹左好耐 影響左自己好多野
收埋自已無哂朋友咁

好辛苦

話鐘意 但唔會努力去試下一齊
我唔明有幾鍾意

點解連試都唔試

精緻的早點 你一半我一半 真的很想念 卻又不太敢

有啲野 盡左力就盡左力